林鄭月娥：如期9月5日舉行立法會選舉有很大難度

行政長官林鄭月娥表示，如期9月5日舉行立法會選舉，有很大難度，因為目前距離9月5日只有5個多月，而人大常委會修訂基本法相關附件後，交由香港修訂本地法例，並重新進行選民登記和安排選舉，是密集和緊湊的過程，到當局能準確掌握時間表，就會公佈選舉日期。

2021 仲講選舉

學咩人講啊 大把人到時投白票啦

浪費大量資源時間去做一場無人信既戲

白票都唔會投

直接公佈下任名單啦
經中央selection咪得囉

忠誠反對泰又成最大贏家

選咩丫 直接委任啦

屌，直接委任啦
忠誠反對派要嚟把撚

Who cares?
之前打茅波吹黑哨都已經唔想玩，依家龍門都收撚埋，場波仲有咩好踢？

贊成！贊成！贊成！通過！就得啦

上年延遲一年都扮唔夠時間
想改遊戲規則就認啦柒頭

國安呢
呢頭通過完 你話唔夠時間？ 人黎

選唔選有咩分別

不如取消埋佢咪算

恢復帝制吧

是q但啦

選乜撚呀，委任咪得

傾向唔投票

唔好投白票,你一投就計投票率
有幾多廢票白票冇人會理
所以一定係唔投

要清埋建制先？

白票會推高投票率
等如小鬥大幫忙

大灣區投票仲搞唔搞

算吧啦投都唔撚想投
我依家仲想取消選民資格

無左件事啦，而且都唔再需要

吓 去參與投票支持佢個選舉制度？

爽手啦，整張自己友list俾上大人「翻牌子」咪算囉

但會公布白票數字，呢個數字過6成，會有管治危機

你係咪鬼？

仲投乜鬼，果日去飲下茶，行下山好過啦

白票多過支持票就落選的話
你呢句話就成立
唔係的話，送5,6 成投票率比港共
港共咪話大家支持改良?

鬼喊捉鬼?

仲叫做選舉？算唔算失實陳述？

香港無選舉
咪再做劇啦

仲選舉
啲人走得就走架啦

少咗人投票，大家滿意政府施政，冇訴求
一樣人投票，大家同宜家一樣好支持政府
多咗人投票，大家支持人大決定

蟲泰又贏

永續蟲太

唔好再選了，有蟲泰一個忠誠反對派代表民意已足夠

提名通過算啦。

仲搞投票，到時廢票棄權票仲多過投咪盞攞嚟柒？！

不過你到時又會有好多大灣區郵寄選票ga la.

邊夠你玩姐。

想搞投票 去大灣區開票站比d支那人投啦屌你老母

到時又有人吹寸土必爭，兄弟爬山咁架啦，您唔投，大把on9 投

仲選乜9舉

咩都人大直接指令, 仲洗咩要個立法會
一個月慳幾百萬, 咁阿波咪唔洗嘈財赤

唔好浪費紙張

到時搵多國國際乜乜乜大大春袋人物叫人投某個號碼就係代表你地支持乜乜乜 ， 大家動員投果個號碼 果個號碼當然係大大大比數win g後就會講香港市民係乜乜乜嘅 個劇本咁上下

投L曬1號

投票率增加但白票數增加，你估無壓力？

低投票率但 無白/廢票，點反應到出嚟？

到時得返熱狗同建制比我地揀

4月都未到

直接取消，改委任啦，選乜鳩

乜仲有選舉，我以為取消咗，全部內定

我都唔明佢地

已經核突到貼地
仲扮乜野? 有用咩?
直接委任咪得囉，點解又浪費d錢攪選舉